如果某生物係中環開催淚彈，個市會唔會有影響？

612咪試過囉

其實728都試過